夜媽媽扑野關窗啦仆街

天澤邨澤潤1x樓某狗男女 我屌你地老母聽朝830堂都要逼人打飛機

條片乜撚都無

夜媽媽有女梗係屌閪啦，唔通打飛機咩

得聲 連登仔真係難服侍 無圖無片又搵老母 有又厭無野睇

咁依家同冇野睇有咩分別

我剩係聽到雜聲

手機錄係差啲 但現場聽到我興合合

條片

負皮我俾

40s同1:20s會清楚啲

我屌緊你老母

天水圍人扑野
諗起個畫面唔知點解覺得好污糟

希望條港女係俾優秀白人享受，唔係俾劣等黃種人糟蹋

番你銅鑼灣捉賊啦垃圾

每個地方都有靚女既

熱情的臭閪

其實條片真係聽唔到聲？我用耳機都叫聽到

樓主係咪個d成世女仔手都未掂過嘅厭世毒撚 扑野關你閪事咩 11點後嘈到你咪報警叫差佬上去拍門囉 開地址做乜

做唔到仆街仔

喂我開左啲乜撚野地址咁大不了呀？家陣我講個個地址除左扑街個兩條友仲有邊個會知係幾樓呀？咪撚揸住個wfc既態度留個言以為自己岩啦

這部片已被使用者移除

連登仔難服侍

屌你老母

天水圍係咪全部都係新移民？扑緊野個對男女，來咗香港可能都未夠7年，諗起都覺得嘔心！

你就全部都係新移民

唔好怪佢啦
小學生係會覺得扑野係嘔心
再加上睇得多假膠post
又無能力分辨

片呢

做乜9

Sorry囉嘈到你 下次會叫條女叫得細聲啲

扑野都唔比

都睇唔撚到 開post黎拓

你老母生你出黎就真係噁心啦

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌嬲

唔夜晚唔通朝早咩

片呀屌你老母

我想聽聲呀

嬲

公屋ive仔 仲有垃圾父母
樓主不如死左佢啦
社會垃圾

這部影片已被使用者移除。

咁都打到飛機你真係看下醫生好d

住呢種地方既人特別低賤

窮人無資格扑野 萬一有左又害左個新生命

關乜嘢

你照下都會發自覺無資扑野

片呢屌你

關你撚事咩